【s7e】youtube瘋狂lag點解決

先唔好取笑3我用***
無端端個畫面會停左但音樂照去
要教去另一個時間等佢load先好返
得youtube先有依個問題 其他播片都無試過
有無人知點解決
ps 我用720p / 1024p睇

和記3加三星s7，絕配組合

屌

push

換iphone
徹底解決

點解決好

換機

iphone有人睇唔到片添

你老母就睇唔到

有冇用wifi試下情況係咪咁樣呀

收到啦垃圾idog

自膠

秒殺 idog